叫黃碧雲參選港區人大有冇得諗?

有

人大代嘥晒啦
全國政協啦

全國政協係委任

佢個西樣其實好岩做民賤聯，入型入格